打機入game 無耐就black screen 求救

本身部機只係用左年幾
有排無時間打

呢排入game 打30秒至3分鐘就會死
就係細細聲chop 一聲，唔知係咪跳制聲，畫面黑哂
咩制都冇反應，包括開機制，一定要啪電制，等5秒 lan 線燈熄左，再開返電，先開得著
做其他野用幾粒鐘都無事
係game menu 都冇事 入場打一陣就出事 (gta, winning)
我試過用occt 個隻燒機軟件，燒1分鐘 72度左右 , 熱過打機個陣， 都冇事

跟住format c drive 重裝windows,
都係一樣
然後我用ddu 重裝driver 去到391.xx
都係fail

利申： 7700
1070 8gb asus
32gb ram
Moon : 144hz 2k gsync

有冇巴打知咩問題?

Pish

似壞牛 火牛用緊咩

Lower cpu + gpu clock speed. 有機會係用太多電火牛頂唔順

換牛

燒個aida64 fpu test?
memtest 跑過嗎
chop一聲邊到發出
假如火牛供電不穩 底版開機果時會有行字

antec vpf 550w

一係過熱
一係壞display

但用 occt 試個陣無彈
要試幾耐先準

今晚試下個兩樣test
開唔返機
一定要斷電等幾秒，再開返電，先開到機

display 咁易壞
用左年幾咋

年幾仲好
拎去保養俾佢check
話成日黑mon就得
check到有事即換

Load Wattage: 410 W
Recommended UPS rating: 800 VA
Recommended PSU Wattage: 460 W

Antec VPF550W 應該夠啦?

同watt數都有分貴牛同cheap牛
你呢隻我更加懷疑了
run aida64 stress test
tick哂所有嘢除咗local disk

20分鐘都無事先再講

VPF好似係cheap嘢 Delta GPS LB E系列既貼牌

換牛啦

你隻牛壞撚左呀，唔開w數事

Ching up 中
咁我應該換牛定拎去保養

如果買 要買邊隻

求救
買咩牛好

無budget? 問野?

換左火牛
case fan 3pin 插底板
唔知點解一入WIN10
就會100% fan speed 好撚嘈
試過用gigabyte 個app center個app set都冇用
show出黎得5xx rpm 但係嘈撚到同100%一樣
入bios個陣正常, d setting都正常

可以點搞??